# Curso basico de Kubernetes #



### ¿Para qué es este repositorio? ###

* Este repositorio es utilizado durante el curso basico de Kubernetes
* Version 1.0
* [Aprender Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### ¿Cómo lo configuro? ###

* Creo un directorio de trabajo
* Me posiciono en el directorio de trabajo
* Ejecuto: git clone https://msaporito@bitbucket.org/sortboks/curso-kubernetes.git

